Lalaland好睇過A Star Is Born

兩套都好睇
但Lalaland好睇d
其實Begin Again都好睇過A Star Is Born
不過Gaga唱歌真係好聽到癲

大家典睇

論戲係兩者都好過a star is born
但LADY GAGA一開聲真係屈機

結局講lalaland感人過a star is born...講緊個拍攝手法 lalaland結局個段一路唱一路幻想緊一齊個個係男女主角好touch
a star is born個個如果加多d以前開心既回憶會感人好多
但整體黎講a stra is born要交代既野好多 有時會消化唔到

A Star Is Born劇情交代能力差過Lalaland
雖然都好睇
但比較之下真係明顯遜色不少

A Star Is Born係直線用劇情同畫面黎摧淚
但Lalaland係擊中你既心靈
佢後尾段歌舞係歡樂
但你會睇到想喊 個心會鬱住鬱住
淨係呢點Lalaland已經高班好多

a star is born個post入面又有好多人插返lalaland唔好
其實兩套戲都宣揚到好音樂 有必要咁執著分高低咩

最尾個段睇親都好心up